想放低一個人

係咪要del哂所有同佢有關嘅野？
我應唔應該block左佢？
好唔捨得

鬆手比佢落地就放得低個人

女神你放完閃未？

唔捨得一係唔好用個軟件 得唔得

唉 冇用㗎